# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014-2015
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 16:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-09 12:01+0000\n"
"Last-Translator: 211 <tiangeng211@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:139
msgid "Connecting to the database.."
msgstr "连接至数据库"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:142
#, java-format
msgid "Data source available {0} version {1}"
msgstr "数据源可用{0}版本{1}"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:171
msgid "Choose the workspace folder"
msgstr "选择工作区文件夹"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:178
msgid "Choose a previous OrbisGIS workspace or create a new one"
msgstr "选择一个先前的OrbisGIS工作区或创建一个新的"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:188
msgid "Set as default?"
msgstr "设置为默认？"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:190
msgid ""
"Setting this workspace as default will allow you to skip this dialog next "
"time"
msgstr "设置该工作空间为默认将允许你下一次跳过该对话框"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:206
msgid "Customize your database"
msgstr "自定义您的数据库"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:207
msgid "Click to customize your database."
msgstr "点击来定制您数据库。"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:278
msgid "Workspace Manager"
msgstr "工作区管理"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:287
#, java-format
msgid ""
"The workspace folder version is invalid (!=OrbisGIS {0}), or the folder is "
"not empty"
msgstr "工作区文件夹中的版本是无效的(!=OrbisGIS {0})，或者该文件夹非空"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:297
#, java-format
msgid "<html>{0}<br>DataBase password for {1}:</html>"
msgstr "<html>{0}<br>数据库密码为{1}:</html>"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:303
msgid "Enter database password"
msgstr "输入数据库密码"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:311
msgid "Problem updating the workspace. "
msgstr "更新工作区的问题。"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:330
msgid "The selected folder is not a valid workspace"
msgstr "所选文件夹不是有效的工作空间"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/WorkspaceSelectionDialog.java:392
msgid "Loading OrbisGIS.."
msgstr "加载OrbisGIS.."

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:104
msgid "Saved connections"
msgstr "保存连接"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:110
msgid "Connection name"
msgstr "联接名字"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:115
msgid "Save the connection parameters"
msgstr "保存连接参数"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:118
msgid "Remove the connection parameters"
msgstr "删除连接参数"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:122
msgid "JDBC URL"
msgstr "JDBC 地址"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:126
msgid "Example"
msgstr "范例"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:129
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:133
msgid "Require password"
msgstr "要求密码"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:137
msgid "&Ok"
msgstr "&确定"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:142
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:148
msgid "Database parameters"
msgstr "数据参数"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:185
msgid "Please specify a connexion name."
msgstr "请指定联接名称。"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:188
msgid "The URL of the database cannot be null."
msgstr "数据库的地址不能为空。"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:191
msgid "The user name cannot be null."
msgstr "用户名不能为空"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/DatabaseSettingsPanel.java:270
msgid "Saved with the OrbisGIS database panel"
msgstr "保存OrbisGIS数据库面板"

#: org/orbisgis/wkgui/gui/ViewWorkspaceImpl.java:194
msgid "Unable to save the docking layout."
msgstr "无法保存对接布局。"
